有冇人帶開shuron

有冇巴打知道香港有冇方法買到shuron啲框

之前見新黑有

其實定價係幾多左右?..
RAYBAN高啲定SHURON高啲?..

應該Shuron高少少

如果拎ronsir zyl同5154相比呢？

推

rayban 5154 lenscrafters呢d應該好多分店都會有
shuron ronsir直接fb問新黑仲有冇同幾錢已經比較到啦